好多人戴口罩都係做下樣

戴下除下

有時又露出個鼻 ....

有時戴到落下爬

咁辛苦不如唔好戴，等人地同你保持距離 ....

無個陣周圍撲

有個陣又唔戴好 ....

有時真係好辛苦
體力勞動完喘曬氣咁,配戴埋口罩真係抖唔到氣

So true
日日嗌冇罩戴既廢老

Natural selection

戴左廢事比人眼望望

見唔少人戴呢隻...
不如唔好戴
都無用

D廢老成日將個口罩拉落下爬度抖氣/食煙,又或者淨係遮個口唔遮個鼻

型丫麻

專家，電視，網上
講咗 N次

口罩唔係放係下爬 ......

其實而家戴口罩有啲覺得係做畀其他人睇

另外，如果有人係附近咳，啲病毒可以由條虖吸入

就算 n95 都有機會有罅 ....

掛住係耳仔算，鳩戴做下戲姐

好多人因為附近有人咳先戴返正 ....

但幾十米外有人咳，啲病毒都有機會飃去你度 ....

呢隻加廚房紙都ok的

拉低口罩食煙啲人不如唔撚好帶

仲有戴自私罩啲撚樣

咁你戴咩口罩

就算知都冇得買n95啦 真係fit test 揾左最合面型嘅 一日都唔戴得長

一日係咁吸廢氣真係好慘

仲有假口罩，紙咁薄 ....

自從武漢肺炎之後已經行到去d無雷公咁遠 周圍冇人既地方先除罩食 煙癮真係好難搞
屌細力d

我自己覺得
口罩係保護雙方
如果你中左但有戴口罩 你咳個啲飛沫都唔會飛哂出嚟
換言之 我都有戴既話咁我相對都低機會會中

有時我真係覺得如果你戴豬嘴 你係防到病毒 但係如果你自己係潛伏期呢 你抖氣啲飛沫飛哂出嚟架喎

呢隻係咪 活性碳
其實有咩用

咪由佢死囉，理唔到咁多啦

屌你你問？ 上年全年發緊夢？612果類遊行大把人戴.....
你當係海棉罩

仲要好多搵手禁個口罩

口罩2個功用
主要：防你有病傳比人
次要：防人有病傳比你

其實講咗 N年
最需要戴係中招嗰個

因為武肺冇病徵
人人都戴係防止個個都係 潛伏者

我想問防咩嘢

比較粗粒既花粉

樓上唔洗咁惡嘅

防花粉

Btw有啲人可能真係唔夠罩，別無他選啫

仲有最on9係咳就拉開口罩咳,廢老阿嬋阿伯

食煙前洗手消毒好似重要啲

講真天氣一熱一定好多人放棄

多數去後巷食

Gel手gel到甩皮已經

我通常帶完呢個再帶外科口罩，因為敏感

晏晝食飯行街經過見到有個男人拉低個口罩咳完再戴番

我屌你咩

戴下爬嗰啲

附近有人咳應該要點做？

睇咩區銅、旺角呢d
後巷成日都十幾人堆係到煲 你真係食埋我個份

仲有啲人戴巴士先除罩
個腦生喺屎忽？

帶豬嘴就無罅

走開

市區都有好多後巷冇乜人，睇你熟唔熟路

多得佢地 我先可以home office

唔關生唔生瘡事

冇安全意識冇辦法

因為唔想口水咳落口罩度，襟用啲 ....

即走 ....

One belt one road

啲阿伯先最仆街
好鐘意一載一露，仲要除埋個罩吐啖、打黑痴…
見你啤住佢，就打9你
死廢老幾時死

差唔多9成9人出得街都戴
你話做樣起碼隔到下唔會散播得咁勁
唉

見過有人特登除個口罩講電話 講完個電話再帶返個口罩 我心諗啲飛抹我哋食晒啦 可唔可以唔好咁自私

你估戴個口罩真係萬能咩
FULL GEAR 醫護都中招
戴口罩都係求個安心姐

可能係響應攬抄掛

明顯民間層面好難做到 Protection by protocol ....

咁就唔好戴，買個玻璃箱裝好佢ma

真係痴撚線見過好多次
同埋講電話除低個罩講 大大聲
見到即彈開保平安

False impression of security ....

樓主講到好似有口罩就百病不侵，一除就傳染哂俾全世界所有人咁

好多人真係戴黎做樣
唔戴,好多地方都唔俾入

周圍啲人會秒閃開 跟住做就得
唔信你試吓係地鐵扮咳兩聲

班撚樣戴撚住個罩坐喺公園曬太陽

學左連豬

好諷刺 ....

搶完口罩攬炒 ....

手足試下食少d啦!!
我地仲想同你一齊睇到光復香港既一刻架!!

口罩位爆到七彩 戴到好撚灰 本身好白淨

其實係
大把人覺得要中實會中
出街食飯除口罩係最戇鳩

有用，防到自己既飛沬唔噴出去

好多人除口罩咳

借位求幫推

入嚟睇下在囚手足想講嘅嘢

除口罩打乞嗤
咁你條仆街戴口罩黎做乜呀

仲有呀,好多人除口罩食飯

有無三成人嘅口罩真係有VFE 95%+

啲ig女神影相拉低口罩、用手掂住個口罩托面扮可愛睇到就好嬲 口罩用係呢啲人身上真心浪費
仲要有啲自己share過正確戴口罩方法

戴落下巴同露個鼻出嚟嗰啲真係死撚咗佢

我有個藍絲親戚咪係 本來打死唔戴
而家話驚俾人影相放上網公審先戴

我戴帶住ffp2幾喘幾焗除左飲水打死都唔除

見過老既帶係條頸度

真係會食少左
都係經開冇人後巷先食

露個鼻出來
抆落下爬
除口罩講電話 （戴左口罩講唔到野？）

見到真係想屌佢地老味，蹝撚晒d口罩

只可以講人人既感受都唔同,可以唔除我都唔想除

落街買野會戴呢款外科口罩好珍貴

見到依d我一律當佢無戴口罩

唉屌 公司嗰兩個大陸女人成日係廚房話熱
個口罩帶下又除下 仲成日就咁掛係耳仔度就算

其中一個仲要冇口罩都唔肯去買 一個用兩日

阻到D口水鼻涕飛出黎已經夠

啲死煙剷咪咁囉
祝你快啲中武肺

好過冇...

Me番工中戴衣隻，收工行街上豬咀

數字證明有用，香港對比其他國家低傳播率

濕.jpg
個口罩

其實唔明點解落街買嘢就會戴啲廢啲嘅罩
明明都係會接觸到人

Is security ar

係街，啲人冇咁密集。

關你撚事咩條命又唔撚係你

我做占都照帶啦，無藉口

今日係深水埗見到個阿叔除口罩吐痰 仲要用手抹 之後仲要去搭地鐵 隻手有扶樓梯 有大聲叫人小心 但好似無人聽到

唔係唔想戴,係好焗, 戴左幾個鐘就開始抖唔到氣
所以有時要拉低抖下

有口罩唔係百病不侵
但冇口罩嘅話好明顯中招機會大好多啦

樓主係講緊果啲唔識戴口罩嘅人
露個鼻出黎 講電話咳打乞痴就拉低個口罩
屌佢老味咁同冇戴有咩分別
好撚多死廢老鍾意咁

偉大式口罩

人體過濾器

做下樣都好過唔帶，至少講野時點口水唔會飛去你到。連皇室都中招。係中既你都無得避

會傳染㗎喎
佢有事傳染比身邊做足措施嘅人同醫護點算
防疫抗疫唔係得自己做就算
係要大家都做
雖然我都想呢啲人快啲中招快啲死佢死佢事好啦咪搞到其他人

今日行行下見到附近有一個男人好樣衰唔戴口罩吖拿
望真啲，原來佢唔用口罩用豬嘴
.
.
.
咪住先，佢將個豬嘴掛係條頸當頸鏈

企鵝口罩揮手區

有咩體力勞動呢
你做地盤？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

其實真
唔撚出街最安全

咁咪好 希望快啲幾十萬人感染

可能人哋無口罩

10個唔戴口罩嘅
6個係white trash
4個係廢老
早死早著 唔好累到人唔該

是但啦, 反正我支持攬炒

啲廢老戴到露出個鼻

Push

啲煙鏟最鍾意除口罩做火車頭

呢樣真心on9

呢d係消耗品黎架大哥

我老豆仲要基本上冇乜衛生意識
雖然唔會話唔戴，但有時會一個戴幾日，甚至食完飯唔記得戴返個口罩

我寧願用多少少個外科好過呢d

啲廢老喺街先戴，上小巴巴士就除低

成塊面濕哂 好多汗

仲有好多戇鳩呢，走入室內鋪頭會除口罩
好似以為一入室內就係開左保護罩咁。
講野又除，我唔係聾架，唔洗睇你口型先知你講咩。
你地班戇鳩 咪撚再走入人地鋪頭除口罩！！！！

見杜汶澤都成日就咁拉落黎食野
食完又就咁拉返上去
本身仲以為佢係醒目仔

已經好少落街
落親去都係拿拿林買完野就返屋企
但每次都總有啲仆街鳩戴或唔戴
一係就拉低咳同吐痰
見親都好燥

以你咁講冇病徵，應該個個都唔好岀街

係室外空氣流通個個戴口罩，係室內餐廳食飯個個除晒口罩，香港人9戴口罩

真 我平時去局促嘅地方就會暈 呢幾個月真係好辛苦 如果見到有人坐低扯開咗口罩 麻煩唔好影相住 可能真係呼吸順

成日見樓下廢老賭錢捉棋打牌 拉撚低曬口罩 抽煙 吐痰 採礦 捽腳指 乜都齊又曬撚左口罩，d口罩寧願俾露宿者好過俾呢班廢老

啲阿叔好撚鐘意唔遮住個鼻咁戴

公司d藍屍早排先講自己係唔想咁特別先戴口罩

火車頭死全家

落去十分鐘戴即棄太奢侈

係
減少社區交流唔係鳩up架

有次見到個師奶除口罩咳

其實真
d氧氣唔夠咁

平時近近地落街唔行人群我會照帶
加上唔搭𨋢轉去行樓梯

啱呀

721831

扯得煙多
肺活動量廢
戴個罩就無氣？

睇咁多留言 我最buy你呢個
我寧願100% 既人都帶罩 唔理當中有2-30%人做樣
都好過某啲國家咁 「覺得」自己有病先帶

其實真係防止帶菌者傳出黎 多過自己去防呢隻毒
同大廈 唔同層都傳到出去 就知防住個源頭係幾咁重要

見啲人成日搵手搞
口罩個面唔撚掂得架啦
掂完唔洗手就玩電話又做其實野不如唔好撚戴

Office有個同事長期戴係個鼻下面
唔明佢戴嚟做乜

關你撚事

因為全街人都戴
自己就可以唔洗戴

呢個係帶出面
保護個口罩

呢個真 有時追巴士或者行快兩步都Feel到自己就死咁完全唞唔到氣 唔掀開唞兩啖氣真係怕自己暈低 利申：心臟病患者

正常嘅話 應該喺上年6月開始慢慢戴慣咗

撘車都好多呢啲人
佢地當口罩係太陽眼鏡？

我見到個放飛劍

呢樣都算
我已經見過有幾個廢老喺條街一路行一路拉低口罩食煙
你諗吓，啲煙直接經過佢個口，再落埋個肺先再噴出嚟，喺條街食煙根本就係大範圍播毒，好撚自私

呢啲口罩焗過棺材既人
最衰我p牌負皮唔到

唔係戴豬嘴然後用單邊3d print filter

真係唔好嗌焗同透唔到氣

上年最熱嗰段時間都成日戴住口罩又行又跑
依家戴口罩出街真係唔覺係咩一回事

事實係差唔多 你個身其他地方 都會癡病毒 hi到 掂返都高危 重要 唔點掂到自己個罩 都係個句 要大爆要中 避無可避

癡線 訓左幾個月？

個口罩原意就係咁....

食飯、 禁機 點睇？

係咁㗎啦屌
真係咁撚多人注重安全衛生咩

同路人呀，我又係覺得不織布5吸汗，入面用海綿口罩，出面加過外科囗罩，幾好。

咁都好過唔戴嘅

只係為左咁就一早唔洗搶口罩

搶得一定諗住首先保護自己

香港人從來唔會先顧及他人 ....

為左其他人用幾千蚊係口罩度，係香港係講唔通 ....

咪係 成班撚樣好似第一次戴口罩咁

其實對於有鼻敏感嘅人黎講都幾辛苦吓，從來都唔識用鼻抖氣，用口呼吸好易吸埋個口罩吸唔到空氣。有次戴住口罩追巴士差d斷氣，忍唔住除口罩抖，同埋要飲水

ok ....

手足食煙未必有事
但係我地日日食二手又冇filter

咁你咪唔好開口咳lor

死埋以後唔洗啦⋯⋯

呢班食屎狗一定死得最快

全街d人帶晒 我洗乜帶

立體超快適都係咁上下樣

條街好多火車頭 好不安

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

郵輪見啦柒頭

而家成日戴口罩都少左飲水你哋要飲水係勾落下巴到飲，定係勾起一邊耳仔飲？

一戴一露

咁你要除出黎抖氣麻煩行去人少既角落
唔好係人堆中間除，同唔用除完之後行路
咁先可以減低風險

係屋企搵個位掛起佢風乾再戴囉，如果口罩唔夠既話
用垃圾口罩不如唔好戴啦，等附近既人小心啲行開啲

小心個海綿口罩既厚度影響左外科口罩既氣密性。。。啲氣唔知會唔會經個海綿口罩邊入，咁就隔唔到菌/病毒。。。

所以而家多左好多人唔戴
其實就算有戴既好多人都當口罩係無敵照去人多既地方
所以不嬲話香港人防疫意識高係笑話，唔了解香港人習性
要知道香港人做野係為跟風、潮流、打卡同威

飛沫傳播用pfe 就得
vfe係防空氣傳播

而且astm lv3 都冇寫vfe幾多，冇寫唔代表隔唔到，雖然都唔一定隔到

好多戴左但返公司就除左佢
好似只要留係公司就有護體咁
明明密室仲危險

成日見到人除罩講電話

多洗手帶口罩有人皮膚會頂唔順,
新聞講過多咗人因為咁睇皮膚科

而家係日日帶,仲要鐘數長

最嬲係見佢地下巴戴住個罩喺度食煙
屌你老母 個罩冇晒作用 仲要喺度污染空氣
真係想搶撚晒佢地啲罩等我幫佢地好好運用

搭地鐵見到除豬咀講電話 咁有咩意思

Same

依家咩時期

地鐵不了

仲有700幾蚊買返黎 戴係下巴度

其實有載已經好好 載得衰都係害自己
有載點都會減少放菌俾人

連登仔真係極端燃 無載你離佢4米佢都可以傳到俾你 你點避

所以戴完N95 要正負壓 test

半年前都無靚女搵你 應該唔關事

呢帶左係冇防護力
但代表你有公德心先
自己果d 口水唔會周圍飛
同埋外科口罩咁珍貴
落街買小小野 會帶呢隻囉

到底出唔出去幫襯黃店好

好多人做人嘅態度都係做下樣，無諗過真做，扮做下過到骨又一日，到臨死果陣都係扮死

中唔中肺炎個肺都花架啦

樓主成日出on9 po

hktvmall $190 一盒 = 50個外科口罩

你買到？
我load 入去成問題wo 師兄

有時真係焗到頭痛加就嘔，真係頂唔順

唔戴比人批鬥

兒登仔咩都話無用

on 99

拎張紙巾姐住都有用啦

點解加廚房紙會比人負皮
BFE95等效架喎

利申：焦土派
一向支持全民除罩

平時叫開攬炒果班根本二仔底
有得攬炒就縮

戴d唔戴d，死都死快d

其實普遍香港人意識已經好高
只可以講隻武漢肺炎太犀利

除低抖氣其實冇人會影你
行開啲任你抖wfc

我咁睇
個人用得豬嘴 咁都signal緊佢應該幾commit落衛生處理上 佢本身有事個機率應該又低左既

不過而家開始見到d人拉低個豬嘴圍埋傾計
唔係食煙 套裝束亦唔似同體力勞動有關
我估呢個signaling都失效緊

好撚晒資源

即係咁 你戴可以擋自己噴出的口水 我一樣

咁大家做呢個樣有必要 亦有效

但有人拉開口罩黎咳 ....

要幾時先做到強制搭公共交通工具要口罩

講真戴黎做乜
其他人見我冇戴就自然行開幾呎遠啦

利申唔戴

鼻敏感撚表示自從日日戴口罩之後情況改善左好多 打乞痴同鼻水少左好多

咁應該解決咗全球口罩危機
全民廚房紙

人地致敏成因未必同你一樣 ....

咁以後戴咗condom 都除套射啦
廢事曬嘛

Condom 唔缺貨，周圍都買到....

屌，普通外科口罩有撚氣密性，咁
你戴得好其實BFE 都夠，戴得唔好，好似d 仆街拉過口罩落下巴食煙戴astm level 3 都無用

後者先係正確做法

有無正確戴口罩既文宣
邊個拉低口罩就痴去佢背脊

如果唔係點解支那要封城封戶

一月講唔好出街講到三月完啦唔係home office 把撚

ching 你錯得好離譜下喎

尤其係食煙個班....
不如唔好戴啦

請指教

依家啲醫護連astm lv3都冇。。。
而且市面上除左日本口罩，冇咩口罩會check vfe

聯署facebook專頁：

聯署Link：

正確方法係除開一邊飲

啲垃圾煙鏟火車頭

其實係減少風險。唔會有飛沫交流。
個身既清潔只要有做就雙重保險。
唔戴中既機會一定高。就算周圍無人既時候放落下巴我都覺得風險其實唔係咁大，除非你係做醫院或者由早到晚每一秒都有人響周圍。咁就一定唔好除。

上telegram同ig成日見到有人影低 而且暈起上黎根本冇時間俾你行開 我之前都試過想行開先除 點知就即刻昏迷咗

後尾點樣醒返？

真係抖唔到就除啦
影你又唔會死

日日都入到，我屋企幾盒都係 hktv 買

咁易買到
Share 條link 出來啦 岩岩check 過 全部冇貨

你唔識就唔好9up，乜撚叫不如唔好戴
戴左可以防止自己d口水四圍噴，保護唔到自己但保護到人
點都係好撚過乜都唔戴（對於身邊既人）

點解唔用外科口罩
又唔係無貨
hktv 大把一盒50個賣

買豬咀

$190 嗰盒加到 $199
成晚都仲有貨
到今朝至賣哂

至於兩舊幾嘅價位都有唔少選擇

自己入 app 撳

根本易過借火

食少啲
慢慢就會戒
香港政府收煙草稅
你每食一枝就=主動畀多啲錢政府

罷到明就係串緊依家疫症時期要防病毒 做乜帶個防唔到病毒既做？9